民陣可唔可以唔好放『林奠下台』落訴求

成撚日騎劫晒個目標
6月9日仲比你撚唔夠?唔撚想再dem beat呀!
林鄭林鄭林鄭，下台下台下台
我地依家只係要取消逃犯條例修訂！！請目標一致
（幫手推，唔好剩係upvote）

推 林病下台 都係無真普選

同鄺神講
真心佢會聽連登同年輕人意見

推

Push

..

推 唯一目標係反送中 徹回

下台 其實仲可以推倒 送中

推 最緊要撤回 強推

push

Why not both

必定要徹回惡法

但係同樣重要既仲有
平反事件 追究警方
一定要救返d義士！

其他先再進一步講咩普選個d

加入
林鄭稱帝 開槍射人

無話完全唔嗌得，不過嗌得太多真係糢糊焦點好鬼煩

PUSH

我要反送中啊 唔撚係林鄭落台啊屌你地

以前日日嗌689下台,嗌嗌下真係成功左

結果換個林鄭上台

係囉冇啲新意 唔整冇咁嬲

.

目標清晰！
呢條例完左自然會落台

跟本就係，有啲嘢唔使一次過講晒出嚟。如果今次成功令佢撤回，跟本下一步就自然係追究(甚至大陸踢佢走)，之後普選，之後獨立(如果真係有普選嘅話)

林鄭唔係要下台，係要落地獄
如果條例過唔到，佢落硬地獄

仲有果d我要真普選banner，拆撚哂佢啦

啱

啱！集中火力，反惡法！反送中！

第一日69果日已經屌鳩佢嗌下台會模糊焦點

社運切忌操之過急，同意柒婆一定要落台，但係not now

agree

同意，最梗要撤左先，下台後話

比人捉左既手足又唔撚放埋入要求到救佢地
暴動罪啊屌你老母
坐幾年架仆街

推 認同 目標要清晰
如果亂叫會錯左重點 比位政府入

撤回引渡條例
反送中

我同意，佢下台再換個3.0咪一樣

目標就係徹銷送中條例同埋救返義士

民陣求下你唔好玩膠
目標反送中

同意，推

認同 俾佢繼續做更加好

贊成

唯一焦點就係反送中，咪再咩下台、起攤位叫人捐錢先

同意 民陣嗌林鄭唔好應佢哋

推，目標只有一個

好同意

好撚同意

推 好多人出嚟淨係為咗返送中

佢唔死一定再推

屌佢老母中共啲庸官仲喺背後搞搞震 話支持特區政府金鐘既行動

幫推 同意